大家入嚟話南亞人係唔係自己人

利君雅=
鄉黑南亞人=

push

只要擁護香港嘅核心價值觀嘅都係香港人

well said

ust南亞仔同rthk南亞妹

其實冇乜好分，香港人都未必全部自己人。

撐中就分返做中國人，搞事叫南亞人。

其餘不論膚色，口音，種族，住係香港又會為香港發聲同出力全部係香港人。

有隻鄉黑入嚟負皮

我愛利君雅

有唔少南亞人企前線架

南亞人真係分2班,有1班真係腳踏實地捱

Ust南亞仔嗰班咪係囉

你呢個乜撚野投票

有人投鄉黑架喎

真心愛香港就係香港人